iOS /AN 新 四驅小子 四驅兄弟出左啦[3]

iOS link

And link

攻略

首抽
免費抽首選電片(有bug會減極速，現不建議)，次選散熱器

石抽建議抽9mm bearing roller
次選 4星紫/橙摩打+速度殼
4星龍頭鳳尾定風翼前期完全冇用，就算要用1星都夠用，剩係抽到佢地建議重刷
抽唔到摩打去商店買2星紫/橙用住先

砌車
1.星數唔影響基本性能，有就可以裝
2.星數影響改造次數，暫時可以刷關升到3星，升4星料唔係關關出唔建議前期亂用
3.4星件可以就等20lv後先再改造
4.龍頭鳳尾定風翼非必要唔好裝
5.摩打可以係商店買2星摩用住先，之後可升6星
升3星60藍exp，升4星30紅exp(㩒"入手先"就知邊關出，打贏10次就有)，升5星180藍exp，升6星藍270exp
藍exp出處:
橙摩:食鬼關/2-14
紫摩:2-16

個人砌法，未必啱
前細窄軚+後大窄軚
底盤用st款就得
摩打:紫 or 橙 (各有fans,無話邊個一定勁d)
鈴：好少影響，用自己鍾意嘅就ok
軚：軟>正常>泥軚(釘軚)＜有草地減速帶先用
改造方向：輕量化，車輕先有空間加配件
roller : 基本係細就過灣快d，但就易飛街；大就過灣穩定，但就慢d (roller既材料都會影響，請自己慢慢試)
飛街就慢慢加定風翼/龍頭/鳳尾/改roller/車軚/平衡桿
唔識日文點解可以cap相去Google transfer 翻譯

之前個post跑37.6秒果個前後都係細轆？

呢個？ 大轆

前細後大

啱啱果場飛左街
睇黎要雙棍先壓得住部車

車殼減風壓係邊個option?

加SPEED果個

有打交叉嗰個

紫摩應該點改

全改速度，唔好有power

1點呢場真係太刺激，3架車互超，最後險勝馬鼻
贏到支那殼就是爽

伏哂 諗住點都要馬力扭力平衡

唉... 突入39秒領域，但輸到車尾燈都見唔到....

我爭少少 不過我除左升lv 升摩打速度，已經無咩好做

前面全部支那殼 屌佢老母

其實我都係, 不過我細個果陣用過光蠍號, 真係好鍾意同好快

宜家先32lv, 40條路好長

用speed type既殼影響有幾多？
因為個人喜好原因仲堅持用緊火鳥x
發覺比堆光蠍號屌打

如果佢商店有得更新唔同顏色既噴漆會開心好多

其他要用石買

好似係要用yen買

呢個咩黎？

改造個摩打指定能力

4：1應該點改好

同問，想問有無巴打改埋最後果個？效果滿意嗎？

4+2
冇感覺，唔覺快左

所以我是但拎個3星裝3個技入去算 廢事升
等出3.5：1

又奶野升錯技

話說我果2粒9mm一直係4x減磨擦
琴晚終於升曬上6星
咁就改埋個減抵抗啦
點知今日連飛 0000 0900 2場

警世

應該唔係抵抗問題
抵抗越低過彎越順
除非你原本就係靠過彎減速

我有粒6個34 之後再算埋第2粒

咁你彎速快到over左個limit咪飛
如果改完慢左點會飛

—有冇人入唔到去睇超速派彩？
我禁入去佢話而家無開催

連續兩場冇賽果

所以無必要咪唔洗改囉

btw 差0.0幾秒就入到38

遇到個37秒37 無用平衡桿用定風翼

我今日將個19mm星星 roller 升晒4減磨2減抵抗，20:00果場排1線，一出閘第一個彎就飛左出去

咁佢真係好很快

可唔可以cap佢上一上黎？
我想參考下點棄平衡桿

想請教吓即係差D咩?

3個+埋都唔夠180升級
Btw 支那殼 屌你老母

是但砌夠3樣加埋夠數就得

做乜咁撚燥

支那賤種屌你老母

得哩隻殼同勝利者，冇得揀呀....
我都想快d升勝利者嚟用...

可能個殼改左六個 加風壓呢

我隨口屌下姐
Btw 依家超速成日1場對4個支那殼
用左起碼快兩秒咁
勝利者現階段用唔過
唔+極速既殼暫時用唔著

不停刷緊錢
爭一場就全勝

Map2-13 Level 14 應該點玩？
玩左好耐都過唔到21 秒

我覺得唔會加風壓，因為咁做去唔37秒

明日可能更新

巨霸號

呢個畫面點㩒出黎？

新GP賽道

入左game後右上角menu

禁入去profile->my profile->右邊有個制戰歷

如果車殼加左風壓可能唔駛用air5頂翼
用呢款頂翼起碼慢兩秒

頂，又中紅車殼，有5個

我有7條大鈴
有冇得賣

我覺得佢
紫摩6改速
加殼同底盤全輕量化
仲有9mm+黃roller 易飛過前後9mm

之字橋一定炒好多人

睇嚟要考摩打嘅power 同埋安定值

6速紫摩唔知仲有冇得惡.......

無啦，果個上大斜轉灣無 power點爬上去

咁小度數驚乜
4-10 果版咁長斜都係紫摩快d

同埋應該係考點樣唔飛入返交立

我睇落覺得比賽果個斜同大過4-10果個喎4-10果個係幾個斜灣，呢個係一個超大灣...
不過你講得啱，點樣轉線唔飛先係最關鍵先，飛左出去幾快都無用

支那號evert好似延長左
幾時出多架sp+比我對抗支那號呀

我都係完全無抽過武漢號 等佢轉pool

第8條大鈴
所有鈴加埋中左十幾個
btw 終於中19mm星星

借石等新poolx2

儲石等新pool

呢個要做乜

嚇得我 借石都得

Ac綁定

Home>setting，入面再搵

無限借嫁
不過要用信用卡借

Twitter傳緊會出破壞者號

即係邊架，太耐唔記得

巨霸??

留名

巨霸都幾型 不過fm底號高速軌蝕太多
新超速係易飛既話其實諗得過

新超速條之字橋好難玩

係咪要升橙摩。。。

又維修...

開返喇，快d入game

隻新摩係咪超速唔用得？

頂佢，分開兩個POOL

新摩九成針對超速

真係唔比用咁出黎托呀

廿抽

分身10抽中晒齒輪摩打
正身仆左街

新活動好撚佛
送二十萬，一堆改造箱
刷卷又有得拎一堆紅改石

隻摩打係咪上斜勁

咪快少少既橙摩

抽唔中呀屌曬你地老母
射曬落海

[img]
十抽中晒

睇錯 原來紅黑出世係快過紫
可惜gp唔比用

第二次十抽中埋紅黑摩
齒輪我本身有唔使抽

太好了，全部抽完唔使再抽

兩次十抽全炒

有冇紅黑摩數值

星星 藍同紅 有咩分別？

d紫摩橙摩掉得

1900 speed
1583 power
1600 電量

上面果欄點做

掉晒點玩gp賽？

六星橙摩有冇人係全改POWER 走SPEED?
又一次人生交叉點

我覺得全改Speed

橙摩好易power去到A

如果係就慘, 之前隻橙摩改爆左POWER
不過之字橋點唔飛都係大問題

隻紅黑摩勁到唔洗諗點改

抽唔到呀

我40抽先中
得2個4星

抽到紅黑都無用嫁，都唔拎得去玩大賽

好難平衡唔飛又要快

前後都用小徑

抽唔到
繼續用三星紫銀

同紫摩橙摩比

新關尾關好煩
成日飛街 改到安定高左但又唔夠佢快

單抽出左唔駛課

我想要巨霸號個殼...

個紅黑摩好鬼惡 都唔知點砌先唔飛街

又咪係要飛街 on9

橙摩直接入垃圾桶
紫摩全速都可能贏dd
不過電量無得比

咁現實橙紫黑都係新手摩
紅黑係hyper dash即係紅銀前身
有咁既差距係應該既

用6a星紫銀出賽？

紅黑摩先入垃圾桶

快又點？

比賽ban左

呢個真，紅黑剩係拎黎贏黃卷有d用咋

放係二號車刷關啱啱好
唔知超速

想問吓條軨同軚向左同向右有咩分別?

闊窄

前後軚

我想要齒輪

登錄preset
砌車度有個綠色制

紅黑摩改4速，快得濟係咁炒😂😂😂

分隻黎洗下喇

試圈果個場s 果d 位係咁炒，可以點搞？？

大家應該好撚多錢
有冇人想打盃

我想試下啲G 字灣架車會唔會飛街

砌左架FM 車嘅初型
不過都係要用紫摩。橙摩直路唔夠快

(綠色底盤好肉酸)...

我咁砌就ok

即係新賣緊果種軌？
係的話買左兩件
入黎9527玩下

ok

Map3-26 要加多個龍頭先work

又要餵紅黑摩...

你好快，用咩摩？

我抽唔撚到紅黑呀屌
你話呢

我中咗兩隻

去場邊執番部車啦

無啦啦派左150石， 剛剛抽到

世界無難事
只怕你唔課

攪唔掂，好很快你

隻game 長期缺錢。。。 邊到有打錢關

新活動

課一課佢

我嗰間連第一個彎都過唔到...

即刻試下新摩打

新pool 40抽 無4星，咩玩法

Apple唔俾我課
Cs hotline十號先開工

140百五萬

巴打

9527 條line
開紫摩就著地失敗
開橙摩應該慢一圈...

駛唔駛俾條易d你地玩

臨尾香

好有挑戰性

有橋妙
太快太慢都唔會過到

我覺得跳台後接180最難
落唔切地

得一位巴打行得哂

改慢d都要完成

慢會喺紅色位反車

喺條橋飛上去撼頭埋牆

第三個圈先炒車

開多兩場下次再玩
今晚唔駛開盃啦

你用俯瞰視點睇
如果你留意到自己部車第二圈已經開始慢左d的話
第三圈最後兩個180度彎後個紅軌就會送你一程

點轉先唔炒

有得試圈

慢慢諗下點tune
紅軌真係好好用

屢試屢敗......

部車第二圈開始慢，咁應該要加power定加耐力先改善到？

我通訊error彈左幾次game
你地其實入唔入到場

玩埋呢場算啦

加粒勁量
唔好用gp

打咗新個活動，單抽中埋

又炒，次次都係中間線跳台轉彎炒

900石先10抽
好難草石

抽唔到就抽唔到架啦
900石900抽都無用

即刻加速

節電

導電片係今日個更新已經修正左啦

無電片無紅黑無4:1啤鈴

紅黑摩好似用唔到超速

其實有咩問題？

之前有bug

裝左冇升到數值

仲要減車速

超速第2屆第一場....... 攬炒

我果邊又係，全部係直路之後既灣位炒
我估唔到果個位會炒

跳台後轉彎炒晒

最後一個option揀中空傳動軸定車輪軸好？
大家覺得節電有冇用

me too

me 3

全部人飛晒出街
贏果個全車得兩三星

慢到唔識飛

我地有2架行得曬，我嗰間唔夠快，慢另一架6秒

我果場第一圈已經炒晒

炒車大賽

me 4

佢一分十五秒跑完

請問大家

黑摩，應該點改 ??
全部SPEED / POWER ?
定各一半..??
ギヤ負荷 其實有乜野用 ??

試下先 唔該哂

換返個2星橙摩行得到去終點

有冇邊關都係跳台之後轉彎?想試車

....

想問下果D SDP有咩用

一出即飛，轉彎完嗰個台飛曬上月球

印花
儲夠有獎勵

又飛 頭車橙摩
裝晒龍頭定風翼都飛
我決定搵個s1底試下

我用黑摩試下先
完到當贏

架車咁慢都飛痴線

繼續飛街

SDP 又係啲milestone 嚟， 儲到某個數目就會畀野你
而更仆街嘅係，金色嗰啲SDP 係隨機跌落嚟，要達成佢個要求就更加難...

狂刷中

用skip卷一晚搞掂哂

skip 卷又要消體力，咁何苦呢...

反正要刷BEARING齒輪，當順手啦

依家500/55
去緊旅行搭火車係咁燒體換錢

S1同fm都炒

超龜速完成

暫時衝到線就贏
衝到線再慢慢tune快

我都龜速完成
幾驚條大彎上唔到去

睇見佢爬山就辛苦
之前彈左兩場
有場見人55秒

又炒

條友消極到用雞摩
但係同場其他全部炒晒

終於59秒無炒過到終點

過到必入三甲

巴打都要 1分02秒

橙摩+電片

落左三對19mm同一對9mm
仲要前後細碌

細碌好D

細碌加速快極速低

垃圾game, Android引繼去ios d珠冇撚曬

好正常
其他game都係咁

基本上宜家近幾年全部手遊，引繼轉會係過唔到石

課得番架嘛無所謂啦

所有笨大遊戲應該都係

抽唔4星gear, 唯有自制

同你差唔多，不過同期對手都好勁

終於過到1分03

仲係1分1x。
試橙摩+電片睇下有無改善。

過到就算
頭先改用個大3mm碌就飛左

改d 咩好?

終於過到

第1日兩ac 8次全炒
頭先部fm過到個彎點知再跳就頭頂撞交立
真係要收到好慢先得

用紫摩？

紫摩定橙摩 ?

橙

我嗰場有個55秒用紫摩...我真係想知佢點改

紫摩要唔飛好難

減到54秒完成

竟然有57秒

1分10 第一次過到

終於得我唔飛 56秒

我都係紫摩但要57秒

全速紫摩？

隻黑紅摩咁痴線嘅，就咁乜都唔改都快過改咗嘅紫摩！

我果隻4 星黎，係全改速

快到識瞬移都冇用

GP賽唔比用

我仲未有一次成功過到

今次唔俾姐

隻摩打真係要抽 下次出摩打分分鐘一頭半個月後先出

宜家抽到新野都完全唔敢改住

51秒，再改下睇下穿唔穿到50

改快左少少橙摩，就即刻飛街
要起勢咁加番安定值

下次會俾

你部車點樣 我跑極都係1分05

呢個分身黎，正身都跑唔到51

你依部車跑5-16要幾秒

太家啲車軚會點改

試左用呢個setting 5-16會炒車

你摩打改造邊樣

4圈POWER, 4圈SPEED x 2

挑戰緊用六星改爆39lv紫銀過超速map

利申 未成功過

請教下 4:1 改邊幾樣

有難度！速度太快過終點前個灣實飛

所有人都過到
今次終於唔飛街啦

唔飛仲要咁快

金卷夠數白卷都未夠

過到
仲可以慢到1分02秒

課石就得啦

¥980比起其他game真係底玩

正身死都要紫摩 到依家仲未成功跑完過
可能完季都冇成續會唔會跌rank

隻game個攻略情報話A rank先會睇你個分而降

用co殼無野係過唔到

跑幾多先

上面咪講左1分02

冇飛三場 跟住最近果場又飛

想問下圖中藍色既軨，大家有咩改造心得？

Map 2-13 好難玩
有冇人已經過曬Level 20

佢lv20幾多秒？
頭先玩左場17秒6左右

輕鬆

求設定...

驚俾fd相認？

Tune左2日，架車終於穩定

有無車隊有位可以加

有咩心得，今次要點砌？

紅黑同紫摩比較@33lv
不過紅黑手工好d
同手工應該極速紫摩好些少
不過未上極速就比人放

紅黑都跑得完

真係冇紅黑冇人權
打面速度快到
殼又係摩打又係

咁我覺得呢隻game算佛心
兩個新pool各抽一次10連
係差巨霸殼唔中
不過我本身冇興趣
我呢d0課都有得同人玩下

玩左咁耐得一次唔飛

明明都唔飛三場
之後三場又飛返

有邊關npc可以拎黎試車

5-16

5-16難過超速唔係幾準, 我5-16試車飛但超速唔飛

同一個setting 玩幾場就飛街又要再set 過

呢場後面嗰幾架都咬得好實

起跑果時內線2條就會炒 中間開始就唔飛..

整慢部車，用紫摩就唔好升，原生就得，橙摩升過都ok，殼就用kp，roller 都係用Kp 再慢慢tune

紅黑摩改power定改speed

緊係改盡speed

紅黑過我果d梯形軌再轉彎全部飛哂
加速快丫喇

換殼好定換3星紫摩好

唔換最好,過到就算,換左唔得再用番同一個SETTING就會炒車

我已經瀨左嘢,本身跑57"換完而家轉極都飛

我兩個ACC, 1個跑50,1個跑54,一換完兩個都已經唔番

點解會咁
架車都冇再改過 宜家場場又飛返

有冇逐場睇番過到同過唔到係邊條線？

前3場唔飛街，後3場第1個圈就飛到仆哂街...

同一條紅線
第一次贏 第二次飛

終於贏第一次
拎住隻全35都跑55秒
見佢蟻咗爬真係無奈

升左兩下個橙摩速度，而家狂飛

我有3隻6星摩打 連1分鐘內都未跑到

改到無晒心機，求其完成到就算

炒咗三場發現個人無事返嚟先做到世界冠軍，一路1分19秒唔理佢了

個紅黑摩好難用
set左2日都set唔掂

我就係諗住咁點知俾人快一圈收左皮

唔用8度底盤再加野根本唔會過到台再轉彎
但set到過到就慢過紫銀

換返St速度殼快左少少 52"510

暫時1分19未試過周回遲

Set 左成日，一快過紫摩轉彎就炒，紅黑幾勁都無用

所以我整左條唔會飛ge軌俾自己打飛機用

佢行綠線 50秒

冇人飛

去到d5尾升唔到上去？

散熱片係咪全改節電???

我打數字飛機用
直路灣都炒車
平時用紫摩仲穩定d

點先夠料進隻紫犘上6星

係咁打果關

打到20LV再用SKIP卷最快

邊關??
2-16 天下太平??

如果你未解活動任務, 可以去活動關3條老野個關, 有個黑衫黑帽lv7

見到了 慢慢

同埋紫摩應該點升??
我好似亂升左幾格

全速

150g
我而家打電腦用紅黑打
但完全過唔到自己d軌

升錯左一格
咁升技果D 料又要去邊道打??

主畫面右下角有商店可以買, 每日有限數

原來真係會同setting贏左兩次就會炒返

Thanks今日先知有得買

個post慢到咁
聽日好似會出新野
希望新d過鬼左呢個鬥爬既龜速比實

原來我都整到嚇鬼setting

整左個新軌俾紅黑玩

今日有冇話會更新？ 見佢個pool完

Btw 原來聖龍殼係好野黎
用左個break會勁50倍

即係邊個殼？

邊方面好 ?
而家玩到灰灰地
啲摩打太快，搞到控制唔到架車

紫摩都有少少失控,要靠KP 底盤控制
至於...紅黑摩，唔好提, 完全馴服唔到，一係著地失敗，一係唔知做乜

大家而家玩嘅時候除左睇嗰5個數值，仲有啲乜野可以研究？

本身break尾個系數得0.001
用左佢會0.051
用係個跳台減速

依家紅黑拎黎屈下npc唔難
但要完全發揮既話...
依家既減速機制唔夠用

我玩到要用5:1 gear, 但根本冇意思
就算用左都有啲賽道會飛街...

龍頭同定風翼要攪下
我見好多人用果個白色長方定風翼

點睇得出佢勁左？
d description冇講

去check車度有系數睇

呢隻 ?

今次超速我見好多人用
用過黎配紅黑摩都係飛車

唔怪得之贏果d人都多數用果個殼
重要用銀紫摩

5度龍頭
8度底盤
雙層鳳尾
白色尾翼
雙24mm碌
咁就無咁易飛
不過會慢過紫銀

官方直路map同上斜草地map我暫時都仲可以用紅黑裸路屈
好撚爽

上面講漏左然後配19mm
頭果粒記得唔好減磨
減左好易飛

用聖龍左抄右抄宜家終於50秒幾

個人感覺飛行距離最重要 因為我通常飛出街死
感覺主要由車身+車太 決定 (看技能
另外就是馬力跟速度 也影響飛行距離

黑紅暫時咁改
都叫做穩定少飛
不過都快唔過紫銀既時間

底盤用type2
暫時飛甩8度盤

睇下個倉原來無聖龍殼
想試都無得試

有得買

巴打你個頭用14mm抵飛啦
用19mm頭少飛好多 而且佢紅skill值低過14mm唔慢佢幾多
個尾由高磨慢慢試低磨睇下邊粒最少飛又快

就係慢左成2秒
其實飛親都係d落橋灣位
其他位已經好穩定

粒19mm如果會飛先再換

慢兩秒因為你果粒唔係鋁做
鋁果粒好撚勁

課石抽紅色果粒啦

呢個殼同聖龍一樣

我有粒藍色
但係我次次將大roller 放前都一定會慢

日本仔47秒setting

慢左係必然
但慢兩秒好撚誇

THX, 試左用呢個殼玩5-16轉彎真係唔炒

4:1 改造應該改邊幾樣

我改相性

有冇人可以比個Apple jp account 我down

自己轉region咪得

我自己整個圖
前19mm鋁 後19mm膠 20"8
前14mm 後19mm膠 19"2
未到2秒但差唔多啦

一定要19mm做尾先唔飛？
但點解唔用鋁19做尾

19mm鋁放後會飛
放19mm膠又唔會
你粒紅黑幾lv?
我而家全35lv
R爆頭

平均28左右
但我有改gear行走同兩圈speed&power

另外我頭果粒19鋁38lv改爆 corner差唔多250
尾果粒19鋁就四減摩corner 130左右

你講飛係官方果四條map飛？
我暫時淨係set左直路同有草果條
最長果條未set到
另一條就用雞摩都飛唔鳩玩

官方果幾條要睇線道
1，3，4頭3條line都跑得完
第二條唔識玩

gear 用幾多？

我跟樓主方法去執，玩5-14 嘅level 20
唔用5:1 嘅 gear 玩唔掂，但用5:1 又輸成5秒...

呢關我都係用返紫銀

呢關20要跑幾多
我試左幾次紅黑跑唔完
紫銀就29

D軚係咪改左
而家好似海棉軚快左

31 秒就夠...

原來個大賽已經完左，成個星期我得3場無飛街

點先可以無咁易飛街
改完6星紫摩就瘋狂飛
要升邊項先可以唔飛街？

要唔好升

邊關先

紫銀
28'48 setting

對戰果關

用完課果百幾萬零收入
打電腦得果一千幾百，係咪可以棄驚

活動獎勵送幾十萬

營運hea到 更新少少data完全冇新野
連超速都唔開新

唔lag已經要跪拜啦

唔好俾我估中7日後個pool完先有活動
隻game真係好菇寒，石都唔派多粒

呢個真，打哂主線唔課真係冇石拎咁滯

呢頭屌完個頭派石

佛心謍運

屌佢超速又玩返同一條軌？

唔反了唔反了又畀咗十幾萬加成千石一星期慢慢拎

無活動有d 悶，又無得比你係超速試車
無得tune 好部車

咁樣真車比賽都係冇得試軌
不過公佈左之後通常都有人自己砌

依家搵d有買軌既出黎攪下edit cup囉

超速任 1分25就可以全清 0挑戰性

可以自已砌類似賽道

我都知，但唔課那有咁多石

又要屌又要玩

笑撚左
易d好事黎既，好似我咁跑極都51秒，有時爭一兩件零件就係爭，如果下下要排全國最頭真係課到破產都唔掂

我見快果d好似好多都係用紫摩

任務個前題緊係所有人都可以達到
課長唔駛驚遲下實有野俾你地鬥課先贏到既

我紫摩要行 5:1 同雙細碌先唔飛街 變相又慢番

開盃驚無人
有無人入黎9527玩下
我整左條紅黑都唔飛

我自己唔飛

我0課
不過呢隻暫時課長優勢唔算大
所以我覺得佢任務門檻可以高返d

手機驚既樂趣

我估因為太多人未克服到條賽道(例如我)，所以開多一星期但我無乜興趣玩呢條

如果佢有得俾我無限試跑我會有興趣

就係無我狂飛所以好無隱

你砌呢條使左幾多石？我又想砌下

未砌過軌，一開出離睇d件乜都冇，砌到咁要課2,3 pack?

4千幾石左右

我都係用番1分鐘個setting無限loop儲里數等派野就算

我見最貴係果件20度轉灣零件，一件要4百石
我今晚得閒砌一條無呢隻野既賽道試下

DIU
點先唔會飛街呀
放左2舊鉛落部車都係照飛

想打杯安全行完都唔得

你呢個SETTING+6星紫摩好難唔飛喎，換個3星橙摩落去啦

抄左個日本仔紫銀配法
而家48秒幾

咁岩我都跑入48秒幾

有無參考？

唔記得抄邊個了靠個車身同車太 唔飛 再慢慢升速馬力

我抄呢個

後邊用中徑快D

37LV都未有依粒野 無咁穩

試下先

有兩粒

最緊要應該係條薄軚
我都係得1條
我粒黑紅都用佢

中俓即係呢款？試下先

中徑係睇條太

隻紫銀係改全速？
有無戰車數值參考下

全速 不過數值無咩意義

薄果條skill同灰軑一樣
但我得薄前同灰後
其實係咪兩款都有前後？

套轆同軑要兩隻ac加埋先齊
但依家兩個pool我剩係差巨霸冇理由再抽㗎

呢d野用金卷抽就得啦

唔知
我得薄前(黑)同灰後
都係24mm直徑

我抽得7788
抽左十幾條大鈴
笨大好野

我支分身抽左6次金電片
正身0
4粒19mm鋁
正身1

佢要前後有徑差推高速度
仲要低返發
呢兩條軑真係好絕

冇既話再推高d air force落大徑海綿軑可能得

後面中徑海棉唔係低反發黎 高反發1
岩岩用落架51秒密林setting飛左，試下換殼同減速鳳尾再報告

邊個pool 抽9mm 好似冇一個有既?

個POOL完左啦

咁有咩代用?

其實超速杯可唔可以咁睇
當呢一條賽道 你部車去到某個速 某個安定度就一定唔會飛街
雖然我知部車入面仲有好多微調既野

之前亂砌可以行到1分鐘內
而加砌唔番

14mm黃bearing

都仲未沖到50秒內
1過到解除些少限制又飛左
依家不停咁推高個air force

45'雞摩

痴線佬

真高手

5點鐘呢轉有無人未派彩？

唔係改左9點咩??

我一個有 一個無
無改9點呀

我4個ac都冇左5點果場

但我個frd有

利申：ios

係wo屌
派少左次

而加先LOAD番5點果場出黎

4個ac你咁得閒

我玩兩個已經好忙

11點先見到5點果場..

我發現大賽果個起博位高過自己可以砌果種好多，用佢黎test準唔準嫁

這是常識吧
係A cup同F cup ge分別

我試過了，完全唔準自己個場過到，大賽會飛

橙摩點改？
第一個果個咩負荷係咩離？

點改要睇你跑咩賽道
負荷果個係齒輪負荷

而家大賽跑到51秒，我心滿意足嫁啦

隻game嘅preset功能有bug
成日換preset嘅時候會少咗parts冇裝要自己裝返

新果條GP賽道高到痴線

依家攪到升lv 都唔敢改架車住

唔知咁高跌落黎無耐久係咪會即飛

開左個盃 95279527
我唔john睇你地跑
普通軌一條得個長字無難度
咁耐無開黎支持下啦

好似係因為你升左星所以佢揾唔到件野

已join

Joined 有冇得試玩？

我冇升，改造都冇

久唔久入9527撞下
開到11點半

係
總之你同一個位置(e.g. 頭roller)
兩個preset係唔同roller,你用緊preset A 想轉preset b,
唔知點解個頭roller會裝錯左,仲要係第一眼望正常
要轉一轉畫面先會發現唔同左
有時仲會變左無裝到

95279527盃仲有三個位
我會繼續開場到訓覺
聽日訓醒無人想試軌就開賽

超速杯其實用4:1好定係用5:1好？

想問下點改色

幾時會更新個pool，好似好多人都中哂啲件咁

刷緊電片，玩緊5-16
大家打到幾多級？
我一玩ST 轆就飛街，換KP 轆又太慢
摩打一定要用橙摩...

點搞？

超速個setting過唔到？
再唔係用少改雞摩輕鬆過

換個聖龍殼就攪掂啦

呢個？

試過，都唔係好work
有冇用紫摩過到骨

紫摩 kb底 kb殼 加埋龍頭鳳尾行到1:11秒
慢到

我用呢堆過到

巴打行緊幾耐？
好多裝都抽唔到
16mm導輪得一粒

我用呢set 27秒半

車殼好緊要，之前我都過唔到，一換左個殼就攪掂

個盃完左啦
第一果位巴打係無試過軌都贏左

竟然係我贏左

下次再玩
我仲有多三條軌同百幾張券

痴線，我連尾燈都望唔到

有冇車隊有位？同埋賽道加入

25秒4試下用呢個SETTING玩超速先

之前一直抽唔到bearing齒輪
啱啱就一次出3個

其實進化PARTS 果D紅色水晶係唔係冇得刷??
我見入手方法只係過某D關既第一次先有
怕亂升野升到冇晒

24秒幾

你試下超部會唔會飛街，我試過飛咗

試過超速52秒

一定要用4.2:1齒輪同前軚要用薄海綿

我用5-16 24秒幾既setting跑超速飛左

btw 呢度有冇人40lv+?
係youtube見到個50
屈摩打同downforce都夠做

我42
紅黑改到41已經好撚難用

紅黑暫時停左手冇改
見下條超速應該都未必用得到
但係升其他件好似唔太提升到

依家呢條超速都卡左係51秒度
次次再推都飛

我紅黑改黎都係玩自己d軌
雖然最後都係紫銀仲快

我40
玩到冇野想改
愈升愈慢

而家玩緊紅黑+高風壓+聖龍

拓海做乜撞左入黎9527

依家睇返超速4條軌
如果佢唔禁紅黑其實都飛得過 直接唔落山頂
到時可能火鳥X重要過聖龍

想入1234試車
唔記得改no.撞左入黎

我default都係1234

原來超速頭位係用雞摩

我啱啱先裝左兩個雞摩盃
以為自己六星改左十幾廿lv好撚勁
點撚知d痴線佬快到尾燈都見唔到

龍頭FRP好d定藍色果款好d

錢呀

竟然先出地平線，以為出四驅兄弟2代車添...

套鈴我有
可以儲石

我一係唔用
一係就彈弓龍頭
其他用左唔覺有用仲要慢

我一度至五度都有keep一set

幾時先肯出制震part

你肯定呢樣野有用？

38x制震震到仆街

我就係試過400都過唔到
改下setting就算二百幾都過到
都唔知制震有乜鳩用

Story d金券拎哂真係好撚慘
想抽野就局住打盃

你仲有咩想抽？

分身可以得
正身本身有又可以留

無電片
紅同灰軑又未齊

齒輪你地改全gear相性定2個power loss 3圈?
見聽日個pool唔駛抽就多手10抽中左bearing齒輪

抽野POOL可唔可以改7日阿 等到佛誕

新盃賽條橋好麻煩下

又禁紅黑

抽黎做乜

一早都知紅黑以後都禁用
因為現實比實都唔比用

紅黑轉左做紅銀咪比用
但佢依家未出新版都禁用真係

無新活動都算
咁快就復刻第二個活動

即刻要拎返d資源升返集紫銀
今季超速落地後有一格直路應該易過上一條

呢隻game營運真係虎頭蛇尾
活動唔吸引仲要咁快重出
基本上得返超速同每日清體清關

3850節電
睇下係咪真係有用先

屌你無電片又抽唔中新殼
十抽四個四星

全部橙碌

我琴晚十抽19mm 連4星都冇呀屌

我關都唔想清
刷完d件上6星都唔夠材料升lv

30抽先中殼

我一下10抽中晒兩個橙轆
又可以shrong hold
可惜我冇條中徑海綿後type

紅19mm好靚咩

我有五藍一黑無抽啦

我本身都齊碌
中徑果堆軑我都未齊前後

但齊哂款

屌
我得1粒19mm炸，想抽多粒用
零件又係喎，除左電片中過1次4星
都未中過4星零件
d鈴就十幾廿個，痴線

19放頭都夠用啦
我發覺就算用到紅黑咁快
翼同尾roller都一樣用到14mm
不過就一定要裝雙層尾
反而我有一粒9mm長期用唔著

diu 仲以為復刻有得再拎石

我反而長期尾用粒摩擦系數得返7.幾既9mm
不過見youtube依家好似興19放中間 前後低摩

我2粒已改低摩既9mm已經用唔到
轉灣減唔到速

原來有出zero底盤 有冇人用到有數值睇下?

用到架
試下雙層放兩粒喺尾或者放翼
正常就咁擺頭尾就唔得
用翼或者double放無問題

應該staff黎
我仲見過有super fm
但明明所有pool都無

super fm 上個pool 抽到有

痴撚線
我個六星雞摩過到平均34lv都仲咪可以穩拎雞摩盃第一

巨霸pool?

我相信呢個世界係有6星50LV雞摩
34太嫩了

搵左數值了
5度系數
廢事抽了

yes

紅黑就算用8度都快到閪

多手想抽zero底反而中左super fm同地平線
不過fm唔出XTO既話真係冇乜吸引
依家出左果3種技能又唔夠好

地平線得個樣咋喎，節電有電片同散熱器夠晒啦

我都覺得地平線唔太吸引

屌佢咁撚閪收埋兩個新盤喺新pool先有
仲要係三星

SFM又係8度
前置版S1
仲要重D

但紅黑就算140g都係好快
重少少無所謂啦

垃圾讀心game
差2場夠材料升底盤
打足1條半體8體關都唔出
有冇咁底機率呀

咁多人炒

有時唔係好明點解明明同車同setting中間冇改過任何技能,玩同一條賽道可以第一次行晒但係再玩就飛街,打盃都仲話可能唔同線道影響,但係打story同賽道同線道都係咁另外明明放車應該係just快過excellent,但係有時excellent出嚟嘅時間又會快過just最好笑係test賽道唔使放車但係時間都會唔同完全唔知條數係點計

btw上個pool抽唔到紅黑摩係咪已經可以唔使玩

紅黑抽到都無撚用
都唔知開個POOL出黎比人抽做咩

紅黑摩超速賽都唔用得有咩所謂，就算用得都9成飛街

有紅黑摩打story唔使點煩裝咩件,可以直接爆速過就得
同埋睇佢個樣唔使幾耐都會係盃賽解禁㗎啦,不過到時啲賽道一定砌到你唔會揀嚟用咁解

技術軌一定係紫銀好過紅黑
你全改紅黑想過技術軌慘過食屎

新果條超速賽係咪比新手玩架，
D人放晒D 2,3星件就跑39秒

我諗住下兩場都快唔到的話就拎番雞摩出黎

我見落山係直接飛落地
試試火鳥有冇so先

一個ac 兩條薄海綿 另一個就兩條中徑海綿
每個各一唔撚得既

今次新超速易玩 基本setting配個5：1已經35秒

是但執左部車就39秒
頭一場直接4部車飛晒街
自己慢慢過終點

用緊
不過要37秒

想問下點解用唔到綠色skip 劵？

要打晒果關到LV20先可以用

我直接用返上次超速setting跑39秒

感覺仲有大把貨

換左隻翼先快得0.3秒
都係用番一度底轉4.2:1再試
世界冠軍紫銀29秒頭

跑32都仲要輸
差最尾爬山比人反吸

兩場37都輕鬆第一

呢條可能唔駛再break
我一break就爬山慢好多
正正係輸比節電地平線

我無電片
節電值得2000

我呢隻都冇
分身中左6次

map 幾邊一關最值得用

分享下setting得唔得?

你地成日講幾多度係響邊睇？

幾時會有繁體版？

幾次都第三圈先飛係咩玩法

內圈同外圈d系數有分別

次次都第一圈就飛

飛左四次

我以為我34秒已經好威威，點知見到你32

應該無

金電池有冇作用

有乜作用

無論邊條線起步都係第三圈飛我真是R撚哂頭

贏果間

呢條抽唔到5線就收得皮
我啱啱抽到1線 第4圈先最內都飛

唔該巴打 參考下先

橙摩真係可以收皮
玩到最後可能又係50LV雞摩屈機

啱啱呢場37秒幾就過到
快少少就時得時唔得
呢關又係人無事先做到世界冠軍

你練隻雞摩出黎應該有回報
反正有升開
頭先我果場頭車6星雞摩35秒
我1線第4圈內圈又飛左

雞摩係咪改全速

應該係啦
見youtube有D雞摩都改到2千幾速
唔易飛之後再屈慳電

我改左一個power同兩個平均
三十幾lv先千八速

我係唯一生還者
最慢果個人好穩陣但比我KO左

37秒之後就快唔到
真係唔明d人set 咁快點解可以唔炒車

我跟巴哈d人set!依家跑到34秒

痴撚線
雞摩都飛

飛足2日

集思廣益下
有咩可以加強彎路減速而直路冇咁受影響?
唔通+高導輪抵抗

暫時做到32"3
睇埋聽朝飛唔飛先

我都開始升雞摩

d紅藍料唔夠用
2日用左20萬改野打超速

平衡桿咪搞撚掂

平衡桿影響力太少
加一支落中間唔影響前後平衡既話
0改只影響0.006
又冇咁多資源去大改平衡桿

諗緊前軑換冇改過旋回既

突然發現驗車卷都係幾重要既資源
之前亂用浪費哂

我有三對五/六星改左1x~2xlv

我d錢每日開兩個盃再用石回體打電腦都日日清

冇買軌開杯都冇人參加

平時派咁多石做乜唔買下軌
其實d人開盃大部份都有default軌鬥速
一鬥就好易輸俾d日本仔

自己砌軌就唔同
我可以砌到得我自己先完成到

all in晒去抽件啦
唔係點跟得上
依家我起碼零件唔駛輸太多

我發覺我套35秒都有時會飛

暫時最快32秒，都算穩定

起跑內線會飛，但外線唔飛，呢個係咩原理？
因為內線個灣位急d? 應該點救呢？

會唔會係因為起跑時速度比較快+內線彎急所以炒？

唔駛呀嘛
我除左一粒已經唔用ge 9mm
就係得紅黑同強化super1底
其他所有event野都抽唔中

因為你外線就算飛過直路 飛到入彎位都仲落到
你內線飛同一個距離會直撞軌壁

只能壓低你起跳時既速度
所以要搵方法係前面3個彎減速

我算都抽得幾齊
4:1bearing齒輪+紅黑+兩粒9mm
今次套轆未出呢個pool已經中左

想要既係差紅底type3
同埋一堆3星件

thanks, 研究下先

今日快左10秒34秒

感覺2個大徑會快D 未得閒試 不過飛距可能壓唔住

開始理解點玩先岩

32"0

37秒半都次次第一
都係唔撚搞咁多野衝左上C3先
一陣完season又洗牌唔撚計
明明上季完我爭幾十就上C3
今季一開就由C2重頭計過

時間呢d係挑選自己
拎s1出黎應該可以穩陣36秒

今日去左偉高入貨砌番真車

唔該晒！跟佢終於唔駛飛

砌完得個擺字
我有部1:10 rc又係擺係到

就係想砌部靚仔黎擺
舊果d落過場又污糟又殘

好想買天昇勝利者

但好似絕版

試緊彎位極限減速setting
頭先前9後19減得太多追唔返
攪得掂直路加速真係有得攪

有呀
出左ms底盤

搵好耐都搵唔到

佢送香港

呢隻game討論真係少
無論呢度同巴哈
呢條軌仲要玩兩季
睇黎人氣應該頂唔到幾耐

覺得起碼送石多d,同買軌件用d石cut三分一就差唔多
錢就每日派10000
依家唔課果幾樣lv1果d覺得似俾game玩多d

活動少，洗費大，仲要1個月就翻出舊活動
出d活動俾人打下d特別件/軌都好呀
一味靠抽

無玩十幾日有加成

玩咗兩日,其實個三個人嘅活動應該咩裝配
快得滯又飛,加重又唔夠快
差最後兩場可以拎多張劵,但睇唔到2日內可以無啦啦快多兩秒

果3個老MK??
佢最尾同尾二果關要高D安4
即係加龍頭鳳尾/鉛
如果唔係一定飛街

係咁比你刷EXP
但多多錢都唔夠升

40升級條exp要2萬8
YouTube班50痴線佬

已經自暴自棄
試下完全唔減速可唔可以直接飛過山頂

啲軌貴到嘔

一件灣軌就要300

做一個U形灣就要600

痴線

打手啦屌

營運果個好撚短視
free 一個普通圈俾人都唔得
咁撚貴邊有咁多人課
況且自己杯嬴得果一張金卷on撚鳩
即情抽一次就差唔多

笨大營運係咁仆街
當童年回憶養生game

其實如果平時join街場(唔係盃)頭三有少少錢都已經多d動力為錢打下
但佢乜鳩都無

直接飛會唔會land錯咗去隔離軌

我反而覺得亂升野會伏左自己，成日都要轉返低級野用

34秒半已經跌到落9000位究竟d人點研究整快d, 一日得4場定5場機會咋

最大問題係我覺得$1000價值高過3張卷
學上面巴打咁講
贏杯抽3次就差唔多

32秒4都排二千幾

剛入坑，首抽電片個bugs 係咪重喺度？

有咩BUG

電片會慢左個bug已經無左

有冇telegram group? 新手求carry

無嫁，呢到已經唔多人，唔好再開group分薄d人數

有咩係度問啦

呢隻game可以點carry

其實所有野都係狂試，我覺得無乜特別技巧

買左部neo VQS玩下
原來出左新VZ底

懶得試仲可以睇人地抄功課

緊係等出特別版先買

聽日出勝利麥林同超音

Btw, 第二代超音叫咩名？唔係好記得

其實冇乜好carry
最大既活動就係個超速
基本上開左頭2日都有巴打share d配置

我見新車又出返後置摩打
唔係出左隻中置雙頭摩打咩
有d心郁想買隻中置摩打玩下

先驅超音

VZ係新版VS底?
以前玩開VS同MA

點解咁多年嚟都未有一套四驅車嘅設計靚得過四驅兄弟啲車

二代麥林點都要有speed+啦

其實有好多冇出漫畫既車好型
aero avater MK.3
Thurdershot等等

game出左既最正我覺得係thurdershot Jr.
可惜個技唔啱用而呢隻game車殼個技好大影響力

屌打

咁核突都話屌打

都唔係嘅
我覺得新版Dash小隊都靚

有冇圖？

中置車即係Ms同ma出左好耐啦
佢地個底盤好撚樣衰

而家d fma底盤(前置)車好撚靚

新版幾時出架？

好靚喎！

唔識欣賞

大獎係3.5:1

部流星好型

真實有嫁咩我第一次見

第一次見，我覺得紅色果部靚

點會冇

三隻都好想要
我最鐘意旋風麥林，第二係勝利麥林

最核突係快拍麥林

細個果陣我剩係買4：1 bearing真係唔識咁多

等睇3.5:1都唔俾落場

暫時都係

中左旋風麥林

超速任務要30秒跑完先有100石

原來加brake 個殼要用緊brake 尾先加

竟然比落場haha

3.5 + 麥林

都好既 有個目標
唔好下下落場跑完就算

抽左3下 好撚多殼
我想要3.5呀

第一次10抽中3.5:1, 之後個2次中埋D 垃圾...

不過依家似唔中新pool冇人權
兩隻ac一隻全炒
一隻麥林2代+3.5

抽埋最後一次都中垃圾..
畀個殼我呀...

電片呀

我第2塊喇
我想要殼，game 岩岩出果陣狂出
之後無中過

傳說既電片

買零件同改造有+10 friendly左好多

唉屌
貪心想中埋3.5
結果40抽得2個蠔殼

又死server?

30抽中哂橙呔屌你

Same here

中3.5:1唔中車殼

係，入唔到

活動一粒石都唔派
好撚嘢呀笨大

個server慢到嘔電

屌佢， 比人課金買零件好過， 抽黎抽去都係垃圾

巴哈有人post左超速攻略

痴線物理

又係抽到5線咪過到
新果個skill好似會減彎速?可能有D用
我見我用埋2代麥林再3.5都冇快過之前

on9 game

冇差速鈴點算

屌
成個活動連1粒石都唔派俾你
好少玩隻game可以咁菇寒
笨大好野

貨到有
唔想比錢想有人權

尾兩關100石算唔算有

第一次10抽就中蠔榖

爆體打金卷抽

有冇改造懶人包
宜家抽到新野完全唔敢改

又死server...
頭先都仲okay. 過一陣又死過

仲想緊課唔課1980羊, 點知個server咁不堪

直接維護收皮
我仲未清晒D體...

同線道有冇關係？

完畢時間未定
食撚屎啦笨大

其實五部大改完之後都甩哂以前嗰種Q版車味道，線條長返

流星同舞娃娃個造型靚咗好多

線道黎講一定係5>1>2>3>4
因為開頭滿電跳內線最易飛過頭

我都係，諗住夜d唔lag先清
膠都廢事俾

以為可以冇腦咁盲跟
又咪要試即係

你就算有齊佢推件
你都唔知佢改過乜
最簡單 你隻摩打跟唔跟得上堆痴線佬先
就算比你跟住唔飛
佢跑29 你隨時都要慢佢3秒

仲有閃電麥林

勝利麥林喎？

次次更新完，都要緊急維護

仲未入得，今日蝕左2條體
垃圾笨大

玩得番啦
終於中勝利麥林

喺Map2 三國騰吉卡關，有咩Tips可以過到？

剩係抽到條紅軚
我想要超音

盡量唔裝龍頭鳳尾

尾2關有100石？ 有咩？
紅石黎喎

打完lv1 1星獎勵係50石

發現多左個交換所嘅功能，但未知點玩
最後笨大賠左200coin 補償死server 嘅問題

用埋個200石抽完
total 4個殼
豪烈各2，冇3.5

btw, 垃圾笨大成日玩唔到先賠200石
唔洗諗住我再課

其實係咪單抽會易中啲？

我係用埋果200石十抽
total 50抽

更新後笨大又改左d野
唔知咩黎

40抽得一個蠔殼

晨早流流就撞30秒內痴線佬

30”內真係戇鳩，新人類先做到

睇字就係講緊波浪彎

本來想棄，點知俾Bandai讀到心⋯⋯

有無人更新完開場卡好耐先321

佢冇放龍頭鳳尾

你真係唔課？
3.5先係大獎
快到仆街

3.4.1步入歷史？

本來琴晚就課
點知佢個server 咁廢，今朝先玩得乜心情都冇曬

笨大出手又菇寒
活動送金卷都好呀 送skip卷
賠石連十抽都唔夠，之後都養生算

使乜課吖，我自從黑摩就無撚抽過野，日日做下任就off，都儲咗五千幾石

日任送30石
買2條體要40石
仲要蝕10石每日

3.5:1現實都係最快果粒
一步到位
無都要課都有啦

世界第一26秒8
五秒鬆d行完一圈

原來官方都教人用前細後大轆

全覆式車殼點可能前細後大
笨大真係亂鳩咁來

用呢套兩個藍色前軑+差速軨真係穩d

不過我其他野乜都唔放都係得31秒幾

冇speed+ 冇電片 冇3.5要跑30秒內真係有d難

改爆紫銀未?

LM 睇 超速3.5:1 點改裝

上季自己最快33秒幾, 今季換粒3.5:1就岩岩29'944

40lv 不過有一格揀錯左平均

我將後面個14mm改做 9mm就3線都跑得完 不過要32秒幾

我依家應該要係個4：1bearing度落手睇下有冇突破
再唔係就要換返type2

反而齊件隻ac仲未試到成功跑完

幾時開返個杯玩下
大家D車快左咁多

join

抽左2000石 1個4星都無

開俾你地我唔john
我果四條而家要再tune先唔飛

95279527
我唔john 齊人就開場
原來而家大家同工會可以share軌玩
我set左今次個盃條軌做共有course
但要會長先可以揀軌道
如果會長果位巴打仲有玩麻煩轉一轉軌俾大家試

今次條軌

條軌好正
玩真車既話真係搵唔到咁大個場放條咁長既軌

紫摩改左2power1gear
收得皮

改多粒

我都改左1power1gear
過爆lv照用

得5丁友john
我開9527俾你地試下
見字就撞入黎啦

投資涉及風險

多謝巴打share條賽道比我地玩

351 & speed+?

呢兩個都幾大影響
有d心郁想貨黎追

係
我而家開盃條技術軌用雞摩加上面兩樣野裸跑仲快過之前set一大輪ge紫銀

我無抽支那號 同埋好後期先中粒三星4:1啤鈴齒
今次廿抽中左呢兩樣爽YY

你玩到？
我工會個畫面仲係default軌
可以點轉

工會會長喺連登ID係？
見字可唔可以加我入上面日文字
佢寫可以任add
Add左就可以轉軌

貨左1960果個炒晒
以後佛系玩車算
唔知點解今次個pool好似難中咁多
50抽 1件都冇

依家睇返機率
今個pool大獎得1.6%
之前果d 2.667%

me2

今次pick-up有5個分薄咗個概率

我見拓海啱啱抽中左部超音仲贏左我
你都快d再抽啦

唔啦
始終2代麥林唔會用好耐
係冇3.5比較傷d

你知就好啦
啤鈴3.5:1好明顯係end game item
就算去到中置底盤都係得3.5:1

等佢出粉藍色
黃色好唔慣

宜家呢個活動真係有趣
裸跑+輕量化先係過版關鍵

聽日12點開盃
希望有多兩個john
開盃無人john的話我寧願開個工會定期轉軌大家time attack好過

今個星期無一次唔飛街

我見巴打個杯都好快爆棚，入到入唔切

新手，玩左兩日，抽中當年愛車先驅超音

成隻game就係咁玩

今次唔追啦
重覆又冇得換/賣
等下次復刻先再追

出三代麥林同超音之前都養生算

做乜無john盃
你係最快果個

尋晚成晚都未齊人架

另外我自己開左個工會
ID 1000034897
工會名 超速グランプリシーズン9527
會定期換下軌道一齊time attack
而家無人
有興趣自己search黎john

join左

我屌
啱啱回左體你就維護
笨大好野

係wo發雞盲

工會share軌好撚仆街
我用番果條軌最快setting果部跑個時間係同自己test果時唔同
即係就算係host都無得屈柒你地

啱啱用skip清左體

又維護

岩岩download 就維護

終於得咗...不過11點個次同一setting飛咗

我自從30秒內得左一次之後就飛到而家

如果有人入左會又有課開路軌講聲我知
我會add你可以自己轉time attack軌

而家暫時見到共有course有呢幾條

點先開到map 6 ?

冇map6

同一個setting,炒3場贏3場

屌咩
破鳩左我個best record

跟本係等抽到外線起步

唔知點解加入唔到...

原來得番一個位
你個racer tag係咩？(下面張圖果個)
我send invite俾你

Send左invite俾你

頭先full左
是但踢走左個日本仔

入咗，thx

我入左兩隻
退返個出黎比返多個巴野入

狙擊緊你個頭位

佢入左啦

慢慢狙

工會得番一個位
我set左個會private
有人想入黎就留低個tag俾我

search 到喎
john

想join

Add左

一次出兩個烈殼囉我想要齒輪囉

無晒石啦

我都係喺呢個pool第一次抽中烈

第一代

好想要個齒輪，好爭扎貨唔貨金

齒輪得今個pool有

過左唔知幾時再復刻

仲要3.5:1暫時唔會有野勁過佢

除非現實會出新齒輪比

Join 左車會
請接受.

加ed

仲有無位？

仲有一個

新玩留明

已apply

Added

巴打samching見字麻煩add多次
頭先accept完一個之後其他request消失哂

9527條team軌幾好玩我無3.5:1都排第四

課啦
無3.5點排第一呀

我已經買緊d 14日星星，又買左豪既養成套裝，呢個月使左3百蚊落去，唔係話無錢，只係覺得手機game都係細作品，唔值得放咁多錢落去姐我買d switch, ps4 ，Steam既大game仲抵玩姐

請問an ios account 係唔係可以互通?
an機刷完 acc, 可以過去 ios 度玩?
thanks!

添d啦施主
我都有課14日pack
仲成日買金貼紙

可
但會無哂石

我琴日抽中兩個烈殼，所以啱啱買埋個烈育成套餐今個月使左4百幾喇

我手痕抽多左個豪殼
如果第時可以交換就好了

咁我抽完an acc 用曬d石先過落ios度
thanks!!!

中兩個殼就係唔中3.5

請問車會仲有無位

努力

齒輪重要過殻

暫時full哂

Agger
努力抽

公會條賽道競爭好激烈

起步放車個timing都影響炒唔炒車

一次中晒
火鳥唔好咁快出呀 用晒運

車轆應該改咩好

其實3.5比1 遲下都似會入返pool係咪真係值得課金抽?

有冇巴打發現用skip券好似會出多d獎勵

9mm都冇入返poll

早抽到早享受

是的，有兩倍

巴打條賽道好難玩，未完成過

會唔會開返個TG? 最近追口罩post都無心機睇其他post

係咪都係喺紅色位第三圈炒

係，換穀換零件都搞唔掂

我通常係2圈交立過唔到

過交立有冇咩心德分享下
我用s1都會飛起

唔夠快
完

當你夠快但又唔飛橋的話就跑得完
原理我都唔知點解
我試過stamina A或者頭尾平衡係balance
但只要唔夠快都完成唔到

因為time attack只玩藍線咋
我自己試其實第一圈行綠黃線第一圈就有橋都成日飛

你試下個頭加平衡桿或者車頭加鉛
唔駛理balance 我好多時都係車頭重反而唔飛

灣位炒車，普遍都會認為係快得濟
結果反而係唔夠快而飛車

尾圈最後一條橋都好易飛

多謝巴打share賽道
有得不斷挑戰下，會更有心機玩

好玩過d爛鬼杯
等得耐 獎品少 仲要收1000
如果攪手收足9000都話好d
冇啦啦抽一半

有冇人知除左買GIFT CARD之外信用卡可以點課金?

用JCB可以直接貨日ac

普通master/visa得唔得？

Android得
Ios唔得

屌超速前日tune左部車 但冇更新 跑極都係之前果架

諗緊升雞摩定黑銀

雞摩for sure

仲要成日唔夠九個
最近改得七七八八都好少開

摩打紅色exp依家係咪最多得3隻改到4星？

無理由架
我紫橙黑雞都係咁樣升
之前d event map同超速盃都有派

諗諗下升黑銀不如直接用3星紫橙
雞摩慳電有特色d

係
我用雞摩跑自己map第三圈都唔會慢頭兩圈好多

你班友都痴痴地
Time attack39秒內都有5個
明明尋日得我一個

強運...
有神快拜

有人走左
有一個位

跟隊

呢兩日上面個巴打無入就add你

14mm bearing除左改抵抗仲可以改咩？
改減少得驚又玩到手過唔到彎

同埋break尾個系數改左
依家係0.020同0.025
用殼就再加0.050

我有三對六星14mm
兩減磨 一減磨 零減磨

之前0.001應該bug啦
唔用殼少撚到喊

唔試4減磨？

9mm試左
唔係做乜鳩要改三對14mm

9mm 4減磨都唔夠未改14mm快
明明抵抗差咁多

14mm 4減磨先係極速 過到彎既話

見到9mm閪左仲點會強化14mm減磨

屌
為左清EVENT推到部車勁快
之後超盃炒撚到仆街

有冇D 咩PARTS係可以防飛街嫁

點解唔分開event同超部兩部車

我反而9mm升左高磨
14mm 唔諗住進化

btw All in 左3粒19mm 減磨加1粒高磨，放到全身19mm

用呢隻軚
小径レストンスポンジ

講開分2部車又好似有D道理
試下執執先

小径レストンスポンジ 冇呢隻太

如果唔夠parts整兩架/覺得parts唔可以共用好煩
可以撳綠色嗰個制整presets
好似咁

我有七對19mm
其實19mm係放尾果粒減磨就得
頭果粒我磨值14定23圈速都係差唔多

再試下先
DLLM 飛左幾日街仲未過到

都唔知改左D咩
可能係改左個紫摩做全速之後出事

我玩左咁耐都仲未入會

我仲灰啦
用緊上季跑31秒setting跑
除左車殼改左輕量化就冇再改車
都唔知點解今季未試過跑完
冇曬心機玩了

你次次都抽到黃/紅線起步？
我而家個30-31秒setting紅線都唔飛

5線都飛
上季5線都唔飛平均32秒內
輕量化輕左2g就未試過過到
加鐵都照飛
唔識玩了

架86已經到左極限

頭尾加8g再加平衡桿都飛？

真係SAD
我自己都係咁
上季跑38秒已經好開心
推到盡好似37左右
之後就飛撚到仆街
唔通成部車D件換撚晒佢咩
我已經轉埋底盤 殼 落埋龍頭鳳尾 鉛
都係飛街

我都有6pair
重到仆街
好enjoy 個種重型既感覺

換雞摩搏唔好俾人快一圈
不過我隻雞摩裸跑試過飛(40lv改滿)

上季果D 雞犘線佬

我而加先先得一個犘
其他4星又抽唔到
唔通真係玩雞犘6星咩

而加超速杯係唔係冇得用紅黑?

無
有得用你死得仲慘

雞摩六星勁過黑銀橙銀

咁我試下升一隻先
要點改法??

你可以改全speed
但我有改平均同power

我申請左
id 小鳥依霖

CLS 升完全撚部イイ感

ON9仔一問
邊個位入公會

1500蚊買過粒再改

主頁 中間三個人仔

申請左 光復香港

我落break跑得完
不過最佳時間30秒166
唔落break就飛

公會暫時爆左呀
有人走的話先再add
入面好撚多time attack痴線佬

我最唔gur明明同一setting上季跑得完
今季輕左2g就跑唔完
隻game d野真係唔改好過改

改左炒車都明
但唔知邊撚到衰左而炒車真係

已經無追30秒
刷哩數拎獎品算

Same
反正再鋪鋪第一都唔夠分上C5
人無事先做到世界冠軍

換完雞犘終於唔使炒車
但上斜冇力真係笑左出聲

已經
變左穩定30秒多d
今晚爆水升lv搏升摩打過30

而家穩定唔代表升摩打後穩定wo
緊係同摩打下試下轉frp roller 翼好撚過啦

我車殼由11g改到9g都飛到媽媽聲
改摩打請小心

我想問我下面呢個設定玩超速會唔會飛街？
我仲差4秒就完成到30秒個目標

我好唔好拆埋定風翼，我怕飛街

仲有大家想唔想開個TG group ?

新gp賽道冇3.5齒係唔係可以收皮

如果黑摩可以用都應該冇事嘅

佢老母佢再唔俾用下次出新摩無人會課黎抽

九成九唔比用

我開左個TG group

有興趣可Join

咁都唔飛？見到6星紫已經放棄左

未試
先前有個雙層龍頭裝左
不過我想再輕啲, 睇下work 唔 work

六星無問題
我六個44lv五條線起步都完成到
係開季tune左四場

你呢set 拎走晒定風翼 break尾應該都未夠30秒

咁大件事, 差啲乜野？

試下尾用埋14mm
不過咁會變左應該好難唔飛

仲有頭轆大過尾轆

終於得左啦

可以睇下點set 嗎？

參考下 佢都係type3

我用type 2
頭先個場拆左龍頭就飛街...

見到3.5

仲未課到有？

0課抽唔到